cctvb新合約加辣: 藝人政治發聲要承擔後果

想不到近年染紅的CCTVB亦有樣學樣，今日有報道指無綫有見旗下藝人近年接連出事，為防黃心穎偷食人夫事件重演，令無綫招致損失，所以無綫在藝人新合約上加辣，增加一項條款，若藝人因個人行為及言論，包括政治立場等令無綫蒙受不必要損失，涉事藝人將要承擔一切責任及賠償，即是要由藝人來負責所有後果。

事實上，無綫過去一年不斷打壓力撐反送中台前幕後、禁止員工發聲，如鄭敬基去年疑因參與遊行、公開支持示威者而不獲無綫續約，類似情況亦發生在《東張西望》主持林泳淘、林子博、歌手駱胤鳴身上；監製李志倫亦因為在辦公室貼上「黑白是良知」memo紙，連下屬全組4人被炒；是以《港區國安法》6月30日晚實施後，無綫新合約加辣，表面上是杜絕「劣質藝人」，但實際上疑是禁止藝人發聲。

楊明參與撐警行動 - 無綫力捧

麥凱程參與民主抗爭 - 無綫除名

繼續tvb陣線

楊明喺咪都計

真正既貼錢返工
個龍門係cctvb鐘意點就點

近年無綫小生花旦大量流失，最新消息指無綫跟足大陸，要藝員簽新約條款加辣，若因言行及政治立場導致無綫有任何金錢損失，藝人要負責一切賠償；加辣條款擺明要秋後算賬，管束藝人的言行和表態自由，相信藝員簽約時都會慎重考慮。27歲選過港姐的陳睿雯，決定離開大台轉行從商。
....
昨晚她在社交網似有暗示：「面對無能為力噶事情…我地需要噶係…？」網民留言鼓勵：「Take rest and go forward」。

咁撐政府撐警係咪都炒？

大家做咗TVB任務未呀？以下係一周任務回顧。

【TVB戰線】小朋友成日唔做功課，老師都無曬符，跪求巴絲出招

如果某個偽人俾人屈黃....

入得cctvb嘅，都唔慌好

楊明撐政府撐警

cctvb捧緊佢做一哥

咁搞法馬蹄露都可以做視后

最緊tvb某愛回家後生演員都發左聲,好大機會已被tvb 雪鳩左

撐正苦損失仲大

佢d 戲屎到呢......繼續捧囉

下屬有冇出聲怨過監製?

重有人睇咩

楊明套機場黑警仲有30幾點

仲係tvb做果啲 不嬲都係狗

除時唔知乜事，賠爆廠

Pin pls

ok

噶
蘋果連呢個支那字都用

唔知係唔係我錯覺，用得「噶」字嘅人好似都係嚟自大陸

若袁花蟹因個人行為及言論，包括政治立場等令無綫蒙受不必要損失，將要承擔一切責任及賠償，即是要由袁花來負責所有後果。

Sorry，唔係蘋果用，係條女用

Thanks!

你話呢

邊個

多謝苦澀

楊明呢D垃圾又屎戲又藍到黑 繼續捧啦

推

聽日個集有佢出現
今日出預告都有佢既片段
所以無事

真心咁俾人搞法過檔去viu好過啦

都就執啦！繼續支持ViuTV!

咁都肯簽就是9旦啦
拉

講個笑話

Tvb

本身人工都唔高
咁仲都痴住TVB 其實唔抵可憐

人工已經低仲要搞民啲嘢，留翻喺度應該得嗰十令個垃圾

呢啲咁嘅垃圾電視台
已經無錢，重要叫班小丑搞個staff sale做節目
重要班人自己出返錢買公司嘢

問題係viutv 劇都唔係多，仲要外判

Data既野 唔夠佢黎
最真實就係睇有幾多廣告

廣州人都知CCTVB惡做
俾佢睇多啲共匪醜聞佢真係分分鐘變埋真手足

係咪譚耀宗提議？

因為藝人出席活動，而表演時有大量人支持而瘋狂拍手令活動不能順利進行，從而tvb收入受影響，咁個藝人又點計？

新一代壽包台

愛回家好似係半個月前已經拍定
所以要cut人嘅話未必咁快見到
之前垃圾清都係無咁快cut走

yuenchingfung

完全無人講池子孝比人雪

個班傻鳩覺得條女講多幾句咸濕野、言行mk d就叫貼地，就叫同佢地同一陣線

有，你連登搵機場特警，有條友#1就屌，但睇多幾頁就露哂底，唔少人比#1 fake咗

香港藍畜就是賤，仲睇cctvb 做幫兇

支那話愛國撐警唔係政治 係義務嚟㗎

解約賠錢

麥明詩真係走得及時

就執嘅公司 仲有人去做架？

7月11 初選見

是撚但啦，邊個睇

佢就算吧啦

正面後果 直頭要加薪

完左約就走啦
或者完左約先講多D

是但啦，係tvb做已經當佢地係愛國藍屍

羊狗唔計

算啦 cctvb都冇人睇

佢應該都整走唔少廣告

咁低人工同福利
入面嘅人唔係有一顆愛國愛黨嘅心點會仲頂得住繼續做TVB

咁咪唔撚做囉 真係做狗咁

至少佢乜顏色都肯收 發展空間比較大 但外判呢個問題真係冇得搞 畢竟佢岩岩先開始多人留意

Ali仲未走到

藍絲係無良知、腦殘同弱智，係絕症
唔算係政治發聲

做雞做鴨都有尊嚴過做CCTVB

然後據稱係黃嘅fyy繼續比cctvb力捧

少不更事 割左蓆啦

仲好咁大家唔洗再話邊個黃，總知留係CCTVB就係藍。

「若藝人因個人行為及言論，包括政治立場等令無綫蒙受不必要損失，涉事藝人將要承擔一切責任及賠償，即是要由藝人來負責所有後果。」

捧藍偽人先係最大捐大，個個都抵制藍偽人有份代言既brand，之前曹永廉仲比商戶爭住割席

push

垃圾

識真鍾意佢啲仔都係毒撚
平時生活冇乜女嗰啲

*親

黑白是良知都唔得？
奶共就可以無法無天？

勞工法規定如果導致公司損失最多只會賠300蚊

又加辣
我由BB仔開始已經食過胡椒廚房，即係世人所講嘅Pepper Lunch，黑椒炒牛肉飯，你懂唔懂？四歲嗰年我又食過傳說中嘅爆粗雞翼，又同譚仔三哥特辣米線交過手。在加上我由細到大日日朝頭早都食畜龍狗嘅胡椒球槍，晏晝就食防暴狗既胡椒噴霧。亦都會朝頭早食胡椒噴霧，晏晝先食胡椒球槍，黃昏再食多次胡椒噴霧都試過呀我話你聽！

更辣既我都食過

所以我想話

如果真係有黃嘅係tvb到

留緊係tvb無發聲 睇住發左聲的就被雪藏解約

你應該主動去為佢地爭取

因為 做得tvb 成世變乞兒

tvb嘅惡不比政府低 由以前見外國台有啲好節目就執番黎抄

到獨大後合約都唔比人受訪時講廣東話

再到搵啲四線明星 靠住不停谷的所謂人氣去做宣傳

大把支那人睇
計埋支那地區 有30點唔出奇

同政治中立一樣，禁止反對意見only

佢而家計法好似係7天跨平台嘅總收視
咁你計埋馬拉/澳門同支那
差唔多啦

支持政府=政治正確
反對政府=將問題政治化

但佢個約好似係跟英王

佢唔係藍已經好好啦

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

講真 人佢真係唔怕冇
有錢大撚把人肯制
洗乜撚野簽你個黃絲

當初入cctbb為名利唔緊要，但到時今日都唔走人格都有問題
已經唔只一個唔係大紅大紫嘅藝員講人工福利差到一個點

入面全部都係垃圾藍絲，歡迎tvb公關打手屌我

佢自己啲鋪日播夜播？

馬蹄露同楊明做情侶

農夫，森美呢d唔簽，係咪唔駛再做tvb show?

如果之後都係cctvb見到佢地，大家唔好再話佢地咩黃底

低調保護唯唯啦

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

連燈仔呀連燈仔，做下拆大台任務得唔得呀......
係樓主置頂果度呀.......

執柒左佢啦，屌佢老味

cctvb含啦

所以到而家都唔撚明點解楊明呢類垃圾藝人仲可以生存喺娛樂圈度

政治發聲
四個字幾撚咁中立，屌你老鼠陽具明撐狗兼發表奶鞋底聲明，呢啲唔撚係政治咩？
cctvb係要政治滅聲

無綫新聞部整偏頗新聞，令公司蒙受巨大損失，袁志偉同黃淑明地位穩如泰山，唔係黨台都冇人信。
其實愛回家係唔係有演員係黃但無表態？我個fd同我講係咁。

cctvb搵唔到錢，仲要人賠返真心痴線

其實其他國家都應該有樣學樣禁止曬所有藝人商人運動員出聲撐支那

公我贏字你輸

跟uncle從商

整死TVB
人人有責

唔明點解d人覺得佢係黃

無不必要損失 = 抵制tvb戰線未夠大力

跟小強學下點做一哥

諗起微博啲人安慰馬蹄露唔係靠個樣搵食

佢地應該冇約係身

豬叫先會噶噶噶